成個華北到底燒緊乜野取暖可以咁污染

成個華北到底燒緊乜野取暖可以咁污染
成個華北到底燒緊乜野取暖可以咁污染
成個華北到底燒緊乜野取暖可以咁污染
成個華北到底燒緊乜野取暖可以咁污染
成個華北到底燒緊乜野取暖可以咁污染
成個華北到底燒緊乜野取暖可以咁污染
成個華北到底燒緊乜野取暖可以咁污染

煤 炭

煤
不過係有雜質既環保煤

軍工廠趕緊工

人

屎

又話自己核技術獨步天下

燒大麻

北韓煤

屍

冬天 自己燒柴，燒煤

9億人月入<2000蚊
唔好講無錢比供暖(大城市有)

好多地方都無駁

工廠囉

燒柴、燒炭、燒垃圾

政治犯

都在燒煤取暖和開採礦物

燒人

保到暖既乜都要燒啦
燒埋老豆條屍呀

燒屍？

燒人囉
成個元素周期表釋放出黎

想睇埋周邊國家，有無圖或者Link？

年頭武肺死咗嘅人

燒屍

邊撚有咁多工開呀？

一爆肺炎就空氣污染, 上年都係咁

燒若元

人民幣，毛語錄

有無同期數據

凍呀嘛

有興趣研究的可以進去看
World's Air Pollution: Real-time Air Quality Index:

係咪燒屍

係咪話中間自產煤雜質多唔用得，所以先買澳洲媒
依家搬完石頭砸自己隻腳，咪燒返自己啲垃圾煤

Thank

屍體？？？？

覺得似燒垃圾取暖

諗起武肺爆嗰期張武漢空氣污染圖

咁撚凍, 又無電, 乜鳩都要燒

人定屍呀?

印度都好癲下，兩兄弟起到玩咩？

眼前有咩咪燒咩

應該好撚快吹到黎香港

已經吹左

就已經開發的地區來説，長三角和珠三角的空氣已經比中國内陸其他地方好。農村基本上都靠燒煤取暖，但是城市人可以用天然氣，廣東沿海甚至不需要用暖氣。

問題吹北風，內陸ｄ廢氣會經過

最近又爆緊武肺
中国冇確診啊
直接燒死曬咋嘛

停電要燒煤

呢幾日個天已經好濛

聽日開始凍 北風吹撚哂落黎香港

有煤燒煤

無煤燒垃圾

過幾天空氣可能有很多灰塵，大家不得不做好準備，有鼻敏感的巴絲一定要留意。

俄羅斯係冇數據定冇污染

c

吹北風

姣嗲腰

2月武漢燒屍咁樣嘅

低質煤

低質煤咯 咪洗乜問澳洲買 自己有咁多存貨

春袋？

wuhan virus corpsessssssss

炭

this

香港又食垃圾

燒屍都冇咁撚毒啦

其實平時都好撚癲 平均百幾 長期二百咁

支那人條賤命真係特別硬

我估係燒煤

老豆話佢後生成日去北京啲工廠出trip
佢話冬天凍到洗完條底底拎出去晾
即時結咗冰
而成間廠係會24小時燒煤嚟取暖
室內好暖

年中食咁多化學廢料啲煙應該好毒下

咁支共會唔會走去開咗個人造太陽去取暖

睇返數據主要係pm2.5 同pm10 超標
而SO2 水平係幾正常
所以可能係燒其他嘢

可能係「潔淨煤」

講空氣污染一定係印度第一
中國一同佢比即刻睇落好乾淨

上年話唔俾燒煤，要用天然氣，結果係唔夠天然氣供應

今年就唔知喇，煤都唔知夠唔夠

印度空氣污染不嬲好差，差過支國唔出奇

換咗劣質媒發電

燒屍就睇下大連市喇，又起咁多蕭芳芳醫院

核反應散熱既熱量??

屍體

用無煤做藉口借機燒晒啲宿主

啲廠自己用發電機發電

澳洲低硫煤係好出名，香港都燒緊

有分別咩

可能係

內蒙古嘅煤礦場都要趕住挖煤，煤嘅供應好緊張下

鴉片

燒支那人

死撚哂最好

支那堅決唔入澳洲煤，全面打面子戰，嘴炮戰

頂撚住呀支那狗，死咗就唔凍架啦

燒銀紙

又變返以前

究竟係做漏咗篩選定天生咁差

兄弟爬山？

聽說係含「鈾」原素既煤，蒙古度採既。但中共冇把「鈾」從煤拎走既技術直接燒。

嚟兩日個天係濛到

住係中國附近真係食蕉
有錢無命享

內循環

燒垃圾發電，無窮無盡

呢幅圖清楚表達出東亞兩大毒瘤

城市先會嚴厲禁煤,一般村民用唔起天然氣

村仔依然會有柴,煤

第二張圖同連登依個icon一樣

香港空氣都差到仆街

早幾年又話禁咗自己燒野

（好似凍死唔少人）

燃燒生命 用愛發電

佢有本事做到就唔使搞到依家咁

iphone工廠

dead bodies

其實強國咁撚大地方自己無煤咩

奇美拉定潘朵拉

Living young, and wild, and free~

人肥

要比對年頭武漢個圖

垃圾

燒炎田暴徒

好快有大規模礦難

ChiNa = Cancer Nation

唔識睇
啲色點解

武肺溝霧霾
沒事兒

燒垃圾

本身啲質素唔得

犧牲健康、環境去超英趕美，唔係第一日
市民索廢氣索到變on9佢哋最like

死係因為前幾年用無煙煤 ， 啲人關門 / 個窗開得好細 搞到吸入過量二氧化碳死

個幾年真係好多單

有好多係唔自比燒任何燃料
要用政府暖氣

有煤係屋企
都凍死

年年冬天都係咁架啦，啲話今年改燒其他煤或者燒屍體既係咪當之前啲霧霾天氣冇到

記得前幾日有人貼條片話用暖氣一個月要成差唔多千蚊電費

韭菜就由佢地冰鎮
退休黨員就去南方有食有住

白卡佬話要攪環保要陸續轉天然氣,問題係天然氣同煤差別就似迫人出入坐的士

而支那就攪左一個中間方案叫環保煤但係比劣質野,燃燒時有異味同引致大量人中毒

用「清潔煤」死的人往年都用普通煤,屋企用開煤爐
唔好覺得基層讀書少就ON9,要保持空氣流通呢類野一定知

政府話因為清潔煤質素太好無味所以村民封實間屋係當人ON9
中國的清潔煤係超臭同大煙的

人地燒緊國產Clean Coal

14億人取暖
燒得嘅嘢 都拎嚟燒
樹木，爛衫爛褲，米田共...

D錢放晒係哂瑞士銀行

五毛：祖國已經『超英趕美』真係笑撚死人
同美國比，中共落後起碼100年
其實大陸人生活水準同戰前冇分別
冇抽水馬桶，冇天然氣，排污&暖氣設備都欠奉

又話減排嘅？

咩過幾日呀
成個禮拜已經係咁啦
一片灰濛濛
濛過蒙古

人造太陽？

可控核聚變？

班支那youtuber 仲凍住咁外孫緊

靠支那youtuber 打J

我國前我國後

真心點解話自己咁超英趕美，但核能發電佔個比例好似唔高？
本地鈾礦唔夠/國際禁運？

唔似，同今年2月燒屍個陣，唔一樣

呢個咩網黎

一氧定二氧

有冇去年同期 睇吓？

未學行先學走『愚民政策』就真係超英趕美
人民起居設施還未達21，甚至20世紀國際水準
連最起碼的排污系統都冇，仲學乜人搞航天科技？

人體鍊成

之前燒屍都冇咁勁

又真係唔係好明，照計大陸金咁大地方，咩地質都有，質素好少少嘅煤應該唔係咁難搵掛。古生物又唔會因為生喺中國就多啲雜質嘅。
係咪啲人塞左啲廢膠落去啲煤度，呃鬼食豆腐燒得着就算ja。

冬天容易有inversion layer 鎖住污染物?

高官領導階層：瑞士人未富先驕

就嚟再凍啲

一係凍死一係中毒死

呢個真係要定期開post講下世界嘅空氣污染

燒武廢屍

咪算好左
早兩年係日日400 幾 500

吹曬落黎
九龍新界冇得避！！！！！

一氧

不過都好癲個個月死十幾個啲人都仲係唔識醒目

2020全面小康

PFE 99% 口罩出動啦

770

會唔會吹落黎香港？

似係來自內蒙古既鈾煤, 燃燒時釋出鈾元素

一定係

世界垃圾屌支那老尾

其日本北海道都會，一落真暴風雪，架空電纜一斷偏遠地區就開始死人
D人開自己後備發電機但排氣口設計得唔好，有機會比雪整塞左/發電機間房唔記得開窗，跟住就死撚左

如果亞馬遜係世界既肺
支那真係世界既肺癌